唔該大家幫我推爆post 正視BNO平權

1. 3百萬 港人有bno資格 當中起碼有一半
係藍絲(包括黑警和其家人,TVB的人，政客等等......)，我們要全部report曬佢地 大家要keep曬佢地過往的言論 sd比英美台。

2. 97後手足一定唔係condom。 唔洗再分97前/後的人。有邊個會估到昨日甘爆 宣布平權? 你們唔俾英國之後加強收容力度?
好多野都可以發生得好突然。

3.去到英國後 希望手足唔好覺得完左 要繼續你們未完的野 幫助其他未能離開的人

利伸 有bno

up

我推唔郁